[毒撚出發]東北聖誕跨年+想睇乳頭同樹冰但乜野都睇唔到之旅

又係我...
毒撚一個自己去日本玩
咁大個仔都未試過唔係香港過聖誕同新年
反正都想試下感受下第二個地方既聖誕
點解唔去歐洲?因為窮呀...
聖誕去日本都想去睇下雪
今次揀左去東北+道南﹐主要去山形睇樹冰、函館夜景同去東北秘湯乳頭溫泉

日期:2019年12月23-2020年1月2日
機票:ANA來回東京羽田 $5XXX
酒店:86XXX円

DAY 1 香港 > 東京(羽田) [14:25 - 19:15] > 上野 (宿上野)
DAY 2 上野 > 田沢湖 > 乳頭溫泉鶴の湯 (宿妙乃湯)
DAY 3 乳頭溫泉鶴妙乃 > 盛岡 > 青森県立美術館 > 聖誕市集 (宿函館)
DAY 4 函館 > 登別 > 登別地獄谷 > 登別棕熊牧場 > 尼克斯海洋公園 > 函館 (宿函館)
DAY 5 函館 > 大沼國定公園 > 五稜郭塔 > 函館山 (宿函館)
DAY 6 函館 > 金森赤レンガ倉庫 > 八幡坂 > 函館朝市 > 八戶八食中心 > 仙台 (宿仙台)
DAY 7 仙台 > 立石寺 > 山形 (宿山形)
DAY 8 山形 > 蔵王温泉 > 樹冰 > 立石寺 > 山形 (宿山形)
DAY 9 山形 > 銀山温泉 > 東京 (宿新橋)
DAY 10 東京 > 河口湖 > 河口浅間神社 > 天空の鳥居 > 新倉山浅間公園 > 新宿 > 羽田機場
DAY 11 東京(羽田) > 香港 [00:55 - 05:00]

留名

DAY 1 香港 > 東京(羽田) [14:25 - 19:15] > 上野 (宿上野)

[打手]今次又係坐ANA
羽田下午機又有得坐我最愛既787-9

呢個飛機餐好撚好食
牛肉壽喜燒

7點落機﹐過埋關拎埋行李半個鐘搞掂

番酒店擺低曬D野就直出有楽町站附近食飯
最後去左根室花丸食迴轉壽司
賣單最後3千幾yen

今次又住番上野間Hotel life tree
貪佢夠方便﹐而且又可以望到東京晴空塔
最緊要平呢晚都係7500yen

つづく

留名，787占奶奶

旅遊巨巴打 留名先

淨係去過 仙台 山形樹冰 函館
銀山溫泉一直都想去 但係好似好難去咁
河口湖本身6月去 死人中國肺炎去唔到

扮窮可恥

日本唔會平過歐洲好多

聖誕歐洲全部休息2日
去日本好過啦

你啱
冬天去歐洲最好嘅時間係聖誕之前
正日係感受唔到咩嘢聖誕氣氛嘅

留名睇爛尾

前來朝聖 係巨巨呀

留名
樓主去嘅地方全部都好想去

我當年有樹冰

屌

我都想去函館
睇 NHK World 有介紹星形既公園

日本東北留名

五陵郭？

係五稜郭呀

DAY 2 上野 > 田沢湖 > 乳頭溫泉鶴の湯 (宿妙乃湯)

間酒店真係好正﹐夜晚又可以睇到夜景
朝早又可以睇到日出
重點係樓下就有間7仔

今次大部分時間都係搭車﹐除左夜晚住妙乃湯之外
仲會去埋鶴の湯混浴
坐9:14車﹐要坐成3個鐘先到

一路上野去到盛岡都好好天

去到田沢湖就開始陰天﹐仲開始落雪

出左車站右手邊有locker﹐擺低左我個喼先
反正都係入去住一晚﹐見到同車既人入去都拎埋個喼
真心想問個喼入面全部野都要用

出車站右手邊就會見到個巴士站
無記錯車站入面可以買埋車飛
咁就唔洗落車數大餅咁麻煩

要坐成大半鐘先入去到妙乃湯
車入面係無地方擺行李
前面兩個台狗兩個喼霸曬成條路

一去到仲以為有個靚女出黎接我
點知係自己走入去﹐仲要等左一陣先有人出黎幫我check in

plan行程果陣已經知入面有Lunch可以食﹐反正呢度周圍一間餐廳都無
求其叫廚房煮左個Soba比我

大約兩點鐘就出發去 鶴の湯浸溫泉
如果大家都係同我一樣自己無揸車黎
就要搭上面呢架shuttle
斑次都幾疏﹐去之前記得Check定

我手上面呢舊叫湯めぐり帖﹐好似1800YEN
聽講係入場卷黎﹐但我去到鶴の湯又無人Check直接入左去
仲可以免費搭上面架shuttle
係旅館先可以買到﹐好似係呢度D住客先比買

入口兩邊係鶴の湯既住宿
本身我都book左晚鶴の湯﹐但見留兩晚係呢度又太多
最後就揀左高級少少既妙乃湯住一晚就算

記得入面係唔比影相
條河對面個草棚後面就係混浴既地方
我浸左大半個鐘左右﹐入面D泉水奶白色﹐仲一班架仔都係度浸緊
等到最後都係無女入黎浸

浸完番到妙乃湯都4點幾
今次book左紅葉館（もみじかん） ～和室 渓流側景観あり～
一泊兩食大約19,360yen

6點鐘食晚飯
旅館安排左個毒撚位比我食
唔洗面壁思過

張Menu幾靚﹐食完順手拎走埋

呢度D酒都幾貴﹐但我都嗌左杯梅酒

野食唔算好豐富(有D無影)
但味道都唔錯
仲有呢度有個Staff係台妹黎﹐早晚餐都係佢serve我

最後旅館有個私人溫泉可以比d住客book一次黎浸(免費)
好撚正

つづく

銀山又唔難去既
不過係搭車耐D姐

西方節日去唔係仲貴咩

我今次乜都睇唔到

台妹呢

我上年去係咁

台妹staff呢

其實都係睇機票幾貴
不過有價放去得耐就無乜所謂
仲有過節最緊要book得早

你哋係咩月份

本身諗住二月去東北 之後因為肺炎冇去到

出年2月去囉
但驚凍到乜都做唔到

唔知偷唔偷到時間去
下年二月農曆新年實貴到仆街

2月尾唔貴

聖誕去好悶 乜都close
過年倒數就好好氣氛
不過真係要book得早

我上年2月中去

X2

返左台灣掛

我二月中都去左十日東京、名古屋。全程戴住口罩都驚

其實東京內陸機都唔係好貴來回札幌分分鐘仲平過你張東北pass

台妹不了ching介紹D架妹黎識仲好喇

你今次有冇用pass?

買左JR東日本・南北海道鐵路周遊券

上野個間咩酒店?
毒撚如何BOOK乳頭溫泉?銀山溫泉?偽毒?

用咗DAY 2,3,6,7,8,9?
期待你遊記+交通+靚相

東北d車真係要計好準
Miss一班要等4個鐘
分分鐘冇下一班

Day2,3,4,6,9,10
疏又唔係太疏既
個零鐘一班囉

DAY 3 乳頭溫泉鶴妙乃湯 > 盛岡 > 青森県立美術館 > 聖誕市集 (宿函館)

住得溫泉旅館我習慣左7點起身去浸一浸先
之後8點就食早餐
呢個池係露天風浴黎﹐仲可以男女一齊浸
晨咁早竟然得一個自己浸﹐對住條河浸真係好正

早餐都係一般溫泉旅館食既野
米飯配幾碟野+條魚

食完早餐我都鐘意嘆番杯咖啡

10點左右就check out出番去田澤湖車站

睇番秋田縣既地圖
發覺就差我最想去男鹿半島未去過之外
其他都玩得7788

係車站買左枝可樂秋田版

去到盛岡原先諗住去一間叫善既鰻魚飯鋪頭食lunch

但又見唔係好肚餓
結果走左去睇新幹線

去到新青森﹐即刻跳上架的士去青森県立美術館
單程好似13xxyen

對上10月果次去東北已經想黎
但可惜時間唔夠

入場費好平510yen

入面大部分展品都可以影相
其中呢四面牆掛左4幅畫
中間擺左幾張櫈比人坐
坐係中間係度慢慢放鬆呢種感覺真係好正

館入面最出名就係奈良美智呢隻狗仔
大部分人黎呢度都係為左睇佢

館入面既展品雖然唔係好多
但每樣都好好睇

係美術館行過對面就有巴士返去青森站

見開始肚餓諗住去車站對面呢間帆立小屋食飯
但呢段時間準備中...

結果走左去食吉野家

食完飯出到黎點知落雨
本來今日黎到青森行埋個聖誕市集先走
結果d雨落過無停﹐加上又凍又濕
最後都係提早閃人

番到青森站竟然比我遇到四季島列車

呢架車真係好鬼死靚
但搭呢架野除左要有錢之外
仲要抽到先搭到

出到函館車站得負2度
又雨又雪凍到仆街

今次住左係車站隔離新開既酒店(好似12月1先開)
間酒店叫ラ・ジェント・ステイ函館駅前
入到去仲聞到陣裝修味
仲有我最愛既大浴場

今次一早就mark左去大門横丁食成吉思汗燒肉
但對比係札幌間達摩成吉思汗真係差幾條街
首先呢間野入面勁細﹐d肉又唔夠嫩

食完燒肉
一路落住雪行番酒店
去埋個大浴場沖涼爽到爆

つづく

樓主day3都幾攰 不過個大浴場好正
當時點解唔諗住青森stay 1晚??

青森應該唔止值半日咁少喎 定係樓主之前去過

$5XXX 機票 貴撚過歐洲機票

lm 幾好睇

其實都唔係好攰係搭車耐左D
Day3要就埋用JR pass反正第二日都要上函館

其實青森市內真係好咩好行對上10月果次都黎過

聖誕+新年已經叫平喇

睡魔果個館同賣蘋果手信果度
三內丸山遺跡?

你講嗰三樣嘢 我有次係青森瞓3晚都冇去到

LM

有排都去唔到，唯有睇下樓主分享

文呢

Lm

希望冇爛尾

咁去左邊

lm

淨係去過賣蘋果果度其餘兩個地方都無乜興趣

應該唔會

有一日去咗樓主個博物館,市内飲下啡
有一日就去十和田
我買手信去咗三角形棟鄉土乜乜乜

DAY 4 函館 > 登別 > 登別地獄谷 > 登別棕熊牧場 > 尼克斯海洋公園 > 函館 (宿函館)

本身今日係去函館附近滑雪
但今年暖冬﹐去到聖誕好多滑雪場都開唔到
結果今年未滑過雪

今日既行程都係臨時諗出黎
睇番張JR Pass可以去到邊又方便既
最後就揀左去登別一日遊

大約坐兩個半鐘就到登別
出左站右手邊就係巴士站

成架巴士爆曬
好彩落車果陣沖出去搵巴士先有位坐

落左巴士行5分鐘就到泉源公園

再過對面馬路就見到地獄谷招牌

沿斜路行多5分鐘到地獄谷

地獄谷呢度有幾條好似家樂徑咁既路比人行
但有幾條路因為危險唔開比人行
一心諗住去埋大湯沼川天然足湯浸腳
最後係地獄谷行左一圈就落去登別棕熊牧場

入左費都唔平﹐26xxyen

仲要搭纜車上去

睇到呢度每隻熊都有名
見到隻熊叫無敵笑左

係隔離可以買麵包餵熊
不過見佢地個樣又幾Q

呢D除左有熊之外
最正既仲有鴨賽跑
仲可以即場落飛買邊隻嬴
好似200yen一次
中左有份小禮物

行上少少有個展望台可以睇到倶多楽湖

睇完熊拿拿臨搭番纜車落去

飯都無時間食
趕住去尼克斯海洋公園睇企鵝巡遊

入場費2500yen

呢度真係好撚細
基本上黎呢度都係睇企鵝巡遊
無記錯上﹐下午各一節

D企鵝真係好DUCK意
仲要超近距離
身高差多一米好撚大隻
不過啡色果隻成隻毒撚咁

如果黎到睇唔到企鵝巡遊係可以去企鵝館睇
不過就細隻好多
走果陣仲有班支那遲左睇唔到巡遊

因為中午無食過野﹐返到車站附近即刻食左個咖哩飯
呢度除左地獄谷個邊最多野食之外
我係車站都搵左好耐先搵到野食

番到函館仲煩緊去邊食飯
結果又走去食根室花まる

又係我最愛既拖羅、ほたて、うに
仲有巴打推介既鉄鉋汁(花咲蟹味增湯)
上面仲亂嗌左個唔知乜鳩野
原來係蟹個肚...

つづく

即係個腮???

樓主識日文可以BOOK 定大門橫丁?

登別通常札幌過去很少係函館來回

係唔知點食舊野凍冰冰

我無book直入

諗唔到去邊

好崩潰
明明開開心心諗住大魚大肉

啲企鵝好正啊

鴨賽跑好有趣

呢舊野都幾貴同うに差唔多價錢

推

個蟹幾吸引，仲以為你食拉麵 又壽司咁好胃口

個露天温泉勁正

諗唔到食乜

DAY 5 函館 > 大沼國定公園 > 五稜郭塔 > 函館山 (宿函館)

一早起身勁大雪

坐半個鐘特急就到大沼國定公園

去車站隔離個案內所拎番張地圖先

天寒地冬
鬼影都無隻
同行落車既唔知去曬邊

今次無帶對行山鞋黎﹐D雪一溶就入曬鞋
除
除左雪就乜鳩都無野睇

行行下見到有個魚池有得玩冰釣
反正要等車咪坐低玩下囉

俾低1500YEN就可以玩兩個鐘

細路仔都識釣
基本上放個勾落去唔洗10秒就有魚上釣
一開始比枝桿我果時
已經睇到係釣魚毛啦

即場好似比多500YEN就可以幫你炸埋黎食
落少少椒鹽係幾好食同香口

偷影地下隻貓
不過唔係幾friendly
無再搞佢

見呢度無乜野睇就走
之後坐車返番函館食Lunch

再轉市內電鐵去到五稜郭公園前

黎到北海道最想食就係湯咖哩
估唔到函館都有奥芝商店
Lunch黎食仲有set
我真係好鐘意食湯咖哩

食完去埋附近既五稜郭塔
呢度勁多內地同胞

4點幾開始天黑
最後一晚點都去埋函館山睇埋個夜景

上去勁多人﹐排隊搭纜車都等左大半個鐘
利申:唔係好識影夜景
影到勁多noise
可能部R4本身高ISO都唔係好掂

吹左成個鐘風
見肚仔餓
去左食函館名物小丑漢堡
個包舊雞加個汁係幾好食

つづく

好想去日本呀

樓主條褲夠暖咩 望到都凍
釣完魚可以炸嚟食幾得意喎
有冇睇埋夜晚五稜郭點燈？

仲要沿晒d雪落隻鞋到
隔住moon都覺得凍

我都想呀

入面打左條leggings
但著幾多都係唔夠暖
入要室內有暖氣又好麻煩
一般冰釣都好似有人會處理你釣番黎既漁獲
但呢個細細條炸得又幾香口不過最裏無啤酒

原來五稜角有點燈架？我都無留意到

所以咪後悔無帶對UGG黎

夜晚點燈幾靚㗎
原來函館都有奧芝商店食
好想食呀同埋小丑漢堡

樓豬唔係10月定11月先去完東北

雪妝五稜郭好想睇呀

大沼公園冇冰上摩托車/雪撬?

唔開本身都想玩摩托車

係呀果次係去坐五能線今次聖誕去埋上次未過既景點

但想申札熀果間好食D

DAY 6 函館 > 金森赤レンガ倉庫 > 八幡坂 > 函館朝市 > 八戶八食中心 > 仙台 (宿仙台)

黎左幾日函館今日係最好天既一日
但可惜晏晝就要番落仙台

睇番歷史﹐以前函館、橫濱同長崎係日本最初既國際貿易港
而金森紅磚倉庫主要係用黎做港口貨運既儲存倉庫
但依加呢個倉庫改建左做shopping mall
入面都係D餐廳同手信鋪
一朝早黎人唔多
慢慢影相好正

未食早餐關係
走左入國際知名品牌搞掂

之後走左上打卡勝地八幡坂
見到D人真係唔怕車死
就咁係條馬路中間影相
仲要開埋腳架

行行下
又行番去琴晚上函館山既纜車站

之後返到函館朝市諗住食埋村上海膽先走
但好多人
又唔知要等幾耐
最後放棄左

本身食完海膽玩埋呢個釣墨魚先走
但又無開

今日食唔到海鮮個心硬係唔舒服咁
即刻轉戰去八戶

呢個海鮮市場最正就係可以自己入去買海鮮
再比好似400-500yen開爐費
自己慢慢燒
又有Locker比你放野

呢度買左3000yen左右+多杯啤酒都係幾百yen
蝦(唔係太新鮮)
蠔(幾正﹐好食)
帆立見(抵食)
螺(有D苦味﹐唔建議買)
食完自己分番d垃圾走就得

呢度係有巴士來回八戶站
但唔係好密一班
最後又係搭我最愛既交通工具的士
價錢好似1000-1300yen左右

番到仙台都係7點幾
諗住去食牛舌旨味 太助又食唔到

つづく

函館個天色正到

紅磗好似夜晚去正d

請問樓主有冇聽過乃木坂？
想問下乃木坂正啲定八幡坂正啲

清真無程程都的士

但夜晚入面D鋪頭關曬未

仲洗問緊係日本妹喇

搭左兩次姐

旨味太助坐吧枱睇到師傅炭燒牛舌俾你

#1張相用腳架定搵人幫你影

見佢幾高分呀嗎
不過之後一日食左「司」好撚正

自己set腳架計時
本來係企係鳥居下面影點知唔夠時間行埋去就影左

DAY 7 仙台 > 立石寺 > 山形 (宿山形)

早餐食松屋無得輸

之後去左仙台商店街行一陣

今年日本隊波衫真係好柒

係附近鳩Fing左兩三個鐘
買左幾件衫之後就去左食牛舌
呢間野叫「司」
係我住果間酒店 ホテルビスタ仙台既對面
見咁多日本人排隊應該幾唔錯
但食落又真係幾好食
比起車站入面果幾間仲正

之後就拖住個喼搭車去山寺﹐因為今晚酒店住山形

係呢度發生件好柒既事
就係我拖住個26吋喼黎到呢度d Locker full曬
其實車站出面係有鋪頭可以寄儲行李
但黎到都3點
D鋪頭關門寄唔到
結果係度等多1個鐘車返去山形

返到山形都5點幾
即刻去酒店擺低件行李
呢間酒店叫リッチモンドホテル山形駅前
訓兩晚呢度﹐係訓到第二晚無啦啦比鬼擲
感覺係未訓著果種感覺﹐但隻眼又mark唔大﹐Feel到有個人擲係你張披上面咁...

夜晚去左之前睇連登巴打食過既しゃぶ専
食山形牛同米澤牛既Shabu Shabu
唔記得叫左山形牛定米澤牛
但d牛味好香
食完仲有個麵比你放落個湯底﹐個麵好煙韌好好食
甜品係抹茶雪糕﹐普普通通
賣單好似8XXXyen

つづく

牛舌

如果我自己一個去旅行 一定藤哂雞 又擔心呢樣果樣
巴打自己一個去到好悠閑咁 好羨慕

去多幾次就上手架啦

山寺咁可惜去唔到？

咁新鮮咁正先3千幾yen

其實日本呢個地方係最適合獨遊
交通：四通八達，但市區有少少亂，只要分得清楚邊間公司JR、地鐵、私鐵果D就得。其實來來都係搭果幾條線
人：雖然唔識日文好難溝通，但起碼問佢，佢只少會教你點去，甚至帶埋你去。而且又有禮貌，有時都覺得唔好意思
食物：又多又好食
洗費：機票有UO淡季分分鐘千5包行李來回
天氣：四季分明，又有勁多節慶活動

我初時毒遊都無擔心過最多咪亂行
去得多自然就熟，有時仲識到日本人

第二日抽左少少時間去左

唔只咁多好似仲叫多兩三碟壽司

我知呀仲有啤酒
我係香港壽司郎食三百幾蚊得普通野

巴打bk到妙乃湯好勁,依間野真係好full,我11月迫住住休暇村同埋巴打去咗幾多間浸溫泉

agger但係依個泉好撚熱

係香港好少食壽司

想book就要半年前留意佢開房比人book未
呢間太熱門，勁多台狗爭

係幾熱但落住雪浸又好撚爽

去多幾次就熟
自己一個去又可以無咩目的咁周圍行

DAY 8 山形 > 蔵王温泉 > 樹冰 > 立石寺 > 山形 (宿山形)

晨早6點幾就起身
諗住坐7點幾車入蔵王
去到車站得間starbucks係開左

預左離開車10分鐘前行到去應該岩岩好
點知勁多人
心諗呢班都唔知上唔上到車
但好彩坐到係走廊開出黎既位

前一晚已經預早左買定呢張來回巴士+纜車ticket 4500yen

係山形坐大半個鐘就到蔵王温泉

出左巴士站向右行5分鐘就會見蔵王中央ロープウェイ
心諗見到纜車站仲唔係係度上去山頂?
點知去到換飛果度柒撚左

原來再要行落D去到藏王纜車山麓站先係
望番張纜車ticket原來有寫

睇番山頂得-6度
今年暖冬關係﹐搞到唔夠雪好多滑雪場都開唔足夠線道
而蔵王滑雪場都亦一樣
本身諗住今日都黎滑一滑
但見咁既雪量放棄左﹐變左下午去左琴日去唔到既山寺

多人到仆街
由我去換飛開始
足足成個半鐘先上到架纜車

D樹都無乜積雪

去到樹氷高原駅再要轉一轉架纜車

陰天+無乜雪
結果今次樹冰之旅失望而回

上到山頂凍到仆街
睇番原來-10度
D手指凍到彊曬
一場黎到點都去蔵王地蔵尊打個卡既
見到FREE HK就知有香港人黎過啦

返到山形1點諗住去食沾麵 麺藤田
點知去到今日係定休日

之後又行去車站度搵食
入左平田牧場食炸豬扒飯
好似都要3千YEN好撚貴
但又幾好食既

之後搭番車去返琴日去唔到既山寺

一路行一路落住雨

行呢條樓梯如果平時無做開運動既人應該有少少辛苦
好明顯我係無啦

行下停下終於上到黎

天陰陰加上有D雲霧好似一幅山水畫咁

四點幾天都開始黑
之後搭返JR返山形

夜晚去左tabelog有3.66分既拉麵栄屋本店
叫左一碗好撚普通既拉麵

つづく

尾已爛？

推唔郁 但繼續支持 有睇哂

DAY 9 山形 > 銀山温泉 > 東京 (宿新橋)
今日離開山形之前
去埋呢度最出名既銀山温泉
本身諗住住一晚先走
但睇過好多間都唔侵毒撚住

第一次坐山形新幹線
座位係2-2
好似仲舒服過東北新幹線2-3

明明上車無耐都仲好好天
去到大石田站就落雨

一出車站左手邊就係巴士站
見到條人龍又心諗會唔會又上唔到車呢
結果真係上唔到

因為去銀山温泉既巴士好疏
miss左呢班就要等兩個鐘後先再有巴士
見到門口架的士仲1516緊搭唔搭好
一係就直接返東京
但一場黎到又無理由唔去埋

係度諗左廿分鐘﹐去埋個廁所出黎
就見到有巴士寫住去銀山温泉
原來呢架巴士係山形機場開出黎
咁岩經呢度
結果最後順利上車

去到銀山温泉落車之後再要行多5分鐘斜路落去

因為落雨浸唔到足湯

能登屋
聽講千與千尋既靈感源自係度
可能唔係夜晚既關係
感覺唔係好似

去到街尾
係そば処 滝見館隔離有條小斜路上去滝と蕎麦の宿 瀧見舘
本身諗住住呢間
最後變左浸日歸

因係個露天風呂唔比影相
所以係官網cap出黎
温泉入場費係600円
開11：00～14：00

浸完溫泉就落番下面岩岩間そば処 滝見館
一早就mark左係呢度食Lunch
叫左個soba加天婦羅
一路食住
出面一路落飄雪真係好正

食完出黎d雪仲大左

搭1325分車出大石田
提提大家要黎既話一定一定要早d去巴士站排隊
回程架巴士迫到仆街
有d人仲要仲唔到

返到大石田再轉新幹線返東京

因為今日係12月31號
成個東京D酒店都好貴
最後比我搵到係新橋呢間新開既ダイワロイネットホテル
住1晚好似11500円

係有D細﹐個喼都無位開

放低左件行李諗住去神田食鬼金棒
見到條街無人心諗又唔對路
結果真係關左

之後去左東京車站求其屌左碗拉麵就算
趕住返酒店睇紅白

つづく

趕住返酒店同日本妹睇紅白

終於更新 冇出去倒數咩？

間房咁細 個廁所反而咁闊落

毒巴又一個人去白石聖誕

收到wind有日本妹

咁奇怪設計

無呀睇白麻上紅白呀嗎
加上第二日又要早起身

反而我幾鐘意呢個設計apa果D細到轉唔到身

同白麻過聖誕+跨年

1號晚同左日巨打邊爐

仲差1日，無爛尾

我又係一年去2 3 次日本, 幾乎次次都自己去

樓主係唔係因為乃團仙台live, 後台美食之中牛舌係司負責, 所以特登食司?

哇好靚

住函館去登別一日遊咁有趣 來回都好遠wor

有人睇咪繼續囉
無人咪爛尾囉

毒撚無朋友

有女

純粹係返酒店經過見到咁多人食先狗衝

諗唔到去邊青森又去過

想跟你個plan去一次 不過你好似洗得好豪

樓主主力坐鐵

擔心體力不繼多d
食就到時可以睇心情豪唔豪
交通就應該$2500+-我估

樓主個plan其實睇幾多嘢

平有平玩姐，睇個人喜好
我呢個trip都係兩萬鬆D

冬天不宜揸車

張pass都2千

茅爛尾
不過樹冰真係好難預幾時天氣好
我之前1月頭去落大雪
因為住山形第二日過返仙台前夠時間去多次點知仲大雪

見到座塔間酒店好正
btw 巴打食好多野下

係呀我見你有時搭d day pass用
所以鳩估$2500

pass係咪唔包新幹線？

上次係北仔渣車好爽冼住咁去
試過紅結燈停係度都比風吹到去左第條線
又試過一起步比油大左少少就冼太
不過自己夠膽同習慣左就知雪地點操控
日本人上到高速仲繼續行140 150

天氣呢家野真係好難預

住過兩次
兩次都比有skytree view房我

實質無計過我都係粗略估計洗左兩萬鬆D

包東京<>函館新幹線
14日內任揀6日

我揸100都覺得快上到高速D架仔仲快過我
明明有限速，但個個都超曬速

始終本地人渣慣渣熟掛
重點係勁大雪同勁黑佢地都係咁快
你知日本一入夜 國道公路/高速都黑到仆街架啦
大雪最慘係結冰路面 真係溜冰咁

銀山值唔值得去
睇相幾靚 有d人又話無謂

始終都係搭鐵最好

值呀起碼都住一晚
夜晚同日頭兩個世界

好值得去，但基本上入面無野行，浸溫泉浸溫泉同拎係浸溫泉

自帶晴天的樹冰，今年2月

好正

好似唔夠雪

仲要飄雪

摸門釘比例好高

習慣曬唔係落雨就撞正人地無開

再上啲係咁

勁好天

真一個人去玩
柒吓都係樂趣嚟

更加要做定功課

又一日禁入黎睇下更新左未 點知仲未

去藏王天氣許可既話
其實最好都係買纜車day pass可以滑埋雪

最好可以stay 3日2夜，連滑

夜晚緊係浸溫泉喇

我都好想滑成年幾未滑過

我之前去挪威又係一樣坐架雙層巴士一樣係雪地行到80幾90

巴士八九十都好恐佈

歐洲鬼佬揸8、90好似好普通咁

地下乾還好 但如果係冰雪就覺得佢地真係超勁

yes, 自架自由自在唔洗就時間

但鐵路先係日本既靈魂

唔明點解咁多朋友次次都自架.... 同埋去得日本就算一個人去都會餐餐飲啤酒or日本酒, 自架好麻煩, 唔飲得